[Cargo Bridge 起橋] 我條橋有咩問題？

如題，拱型結構唔係最屈？
點解會解體

第16關

屌

有無人識過呢關

衰收尾

EZ

覺得自已真係好醒

條GAME真係好正
竟然無人玩

條link 玩唔到既？

玩緊WOR
或者你試下呢個

插入式

第一集已破，1.5萬分歡迎挑戰

無一個係我對手

好長

屌你公主太肥卡住

PUSH